# 21. skupina

S pomočjo naslednje oddaje na spletni učilnici lahko z uporabo uporabniškega imena in gesla dostopate do produkcijske različice aplikacije.

## Oddaja na spletni učilnici

https://bitbucket.org/jvivod/tpo-lp4/commits/5fe864508a3e257ad037745cb2cd19aad9be7a00

https://straight-asss.herokuapp.com/

Študentski uporabnik:

username: je.vivod@gmail.com

password: geselce
